如果幾百人白衣人衝過黎 自己友第一排畏戰向後退 必全軍覆沒

警告頭排唔好徹 一退後面就人踩人
個個驚到向後跑

始終班圍村佬夾過有默契
勇武未必有

陣間以為隔離勇武點知走曬 後果不堪設想
後面既和理非 女仔都會被屠

勇敢是必須的

推呀好緊要
真係有可能發生

畏戰累全家呀

前排真係要有厚盾 無攻唔緊要 最多係後面掉野出去
但前排唔可以白白捱打

講就易 但成班沖埋黎好難唔走

所以要有盾

Push

擔心中後排唔好拋棄勇武好過啦我驚到時勇武保護手足同對面打，中後排跑走，勇武比人圍剿

唔敢打就唔好企咁前，阻撚住晒，累死手足

前排帶沐浴露 對面衝就倒 冼9佢地

後排一人帶一罐咖啡夠了

諗下地鐵爆閘嗰幕

屌就係驚你呢d

你咁樣會害死隔離同後面

一定要熟地型呀，霸哂d有利位置先，進可攻，退可守

推

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

可以徹, 唔通成排開山刀都唔徹呀?
不過唔係掉頭走,望住前面,一步一步同中後排一齊走
大家對黑警都練過,1212

大家幻想下就知 前排只要退一兩個 就全部人爭先恐後退

做得前排就死都唔可以退
唔係會累全家

For the honour!!!!!!!!!

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

圍黑警，圍完唱下歌等人趕，到夜晚又俾人打番屋企

認同

請幫推
《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

黑警衝埋黎都未驚啦，驚牛屎佬?? 衝入人群打人?? 頭一下可能嚇到既，跟住就幾個捉一個啦，驚閪

講就易 你唔退你勇
你隔離退曬 咁你會點
就變成落單

就算對方渣刀都要穩住陣形 無警察會幫你

用浮板或背囊推手碗手爭
要近身推
手都可以推甩骹

因為今次唔係擋差佬咁簡單
班仆街係想打死你
差佬打你都係想你收皮
班牛屎想我地死

想打番柒對面先係

好心後面唔想打 唔比預打就唔好出黎

係 差佬有底線 你知自己唔會死
今次無底線

唔該大家做下思想教育

唔好當嘉年華

前排無計一定要捱幾下,中後排開始左右冚埋去包圍

當然睇下對方立乜架撐,同埋唔主張主動出擊

屌你老母殺到埋身 企係對面 你打唔打 人地都打鳩死你

當佢係警察會拉你咩

係白衫黑社會就還手啦

自古以來臨陣脫逃好大獲
但依家唔係打仗
後面既更加唔係士兵
所以一退 後果更嚴重

佢地唔係警察唔係速龍 唔會拉人 只會想打鳩你

自衛啦 香港冇「襲黑罪」

守架撐充足，大無畏唔怕痛先好企頭排
圍村仔一鼓作氣得一浸，你唔縮佢第二道氣就已經弱左
頂完第一浸，可以縮後二排回氣，二排用重攻力，就可以嚇窒村仔

果晚深夜手足反擊 一樣嚇到佢地縮番入村

圍村仔就是門口狗

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，
幫手推行動post
熱門一個都冇

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

我意思係唔會主動去撩佢地片過,如果牛屎一早紮晒馬等我地當然唔會縮啦

如果開鎗，都係要散架啦

講真 走都係比人追住打
回頭反打仲可能有機會
利申冷氣軍師

牛屎佬裝備同防暴嗰啲差好遠，人多過佢哋同保持隊形就唔使驚。
記住，所謂黑社會咪又係人一個。

一定要帶盾 浮板好 咩都好

後排要掉9佢地 唔係前排點頂

人數都係緊要

有定思想準備

仲要防暴速龍有專業訓練
打人痛好撚多
班牛屎佬一係就肥佬一係就排骨仔
點諗都唔會打輸

但一輸心態就後患無窮
其實721晚如果有20－30個男人群起勇武還拖真係未必會打輸
最大問題真係冇人還拖

同時佢地唔係警察 冇公權力（法律/政府）做後盾
如果係黑道更加唔敢報案上庭

你都仲係講緊用鈍器
用刀呢?第一浸你就唔見一排

係
同埋牛屎佬冇防暴個種一team人進攻既戰術
佢地好易離群比手足圍返佢轉頭
好似714咁見到有一個離群就圍撚住佢往死裡打就得
其他人就會怯好快就可以殲滅佢地

既然727元朗已成定局，咁就要盡早製定策略

727發夢

最優先既策略一定係保護好自己同身邊既人
首先大家要作定最壞打算
死黑警一定唔會好好咁保護我地
佢地會袖手傍觀，更甚係借機打埋我地一份

過咗咁多年，大家有冇發覺，用遮去擋棍係十分被動同好快會快打散既策略？
啲狗一衝，你擋到一兩棍，好快防線就會俾佢地衝破
更何今次要面對既係黑社會
你可以睇唔起佢地，但無可否認街頭毆鬥係佢地既強項
佢地既武器同行動，唔似得啲狗咁有規律，有可預測性
所以臨場既前線有可能真係會好撚淆

所以，第一，我地要盡量同佢地保持一定距離
被動又好主動又好，要相隔到對方既武器攻擊範圍外
最通見既係鐵通木棍（相信好少會出到刀，因為對方都知死人好大件事）
一米到米半長，加埋手臂，可能攻擊到兩米範圍內既對像
(示意圖)

呢種情況我方可以不斷投擲物品擊退對方，但唔係長遠之計
所以最理想既情況下，我地要用到更長，範圍更廣既武器

呢到要介紹馬其頓方陣（phalanx)

當然我地冇可能入手到大量長槍，甚至連地盤啲竹都運唔到去前線
但有一樣野係可以現成又帶到去遊行既
就係大型遊行banner同埋旗幟

重點係支撐banner同旗幟既棍！！

只要數量足夠，可以佈置前線三到四排
前排一定程度上阻到對方埋身
後排可以起勢咁揮打
打唔打退到人唔敢講
但最起碼起到保護作用
最緊要捉緊唔好俾人扯走支棍

如對方投擲物品，前幾排都可以安排人擔遮擋下

最後，最最最重要！！！

共勉之

預左人地等架喇

yes
從來都係個勢

錯 佢地係爛仔 爛仔係恐怖過狗
狗都怕打死人要負責
爛仔一無所有

所以要惡過佢地

街頭爛仔交，特別係對方有棍類武器的話，請緊記，衝上去打埋身，唔好再用盾擋啦，佢地郁得手就還擊啦，你只係擋，佢地只會愈打愈上頭，愈打愈好士氣，人數只要佔上風，一埋身就纏住佢，甚至攬跌佢，其他手足識執雞，基本上就10秒左右搞掂一個

齊上齊落

Respect

啱啱想覆好似戰狼三百咁守住

後排必需有遠攻幫前線
否則發揮唔到人多優勢

其實如果附近有滅火筒 拎滅火筒對住白衫嗰頭鳩噴有無得諗

黑警打人無罪 牛屎佬有
佢最多嚇下你 高官都係當佢地condom
727無人會出安家費 佢地一定守多過攻

前排唔係得個擋字

屌你今次無人charge你襲警

同意呀 後排要頂住前排既軍心

面對 d怪物沖埋黎揮擊未必有效
唯獨突刺可以嚇怕對方

企散d
唔好迫到地鐵咁

係 企係前排都預左同佢死過 好堅定

仲有緊記，真係郁左手就唔好打開把遮，除非你把遮全透明，如果唔係只會搞到睇唔清對方攻擊方向，我情願你拎把遮兜頭隊佢。

利申：過期爛佬

都要擋 認真

唔係只會死近多人

為何要退?當自己玩美式足球,撞佢老母臭閪

一吋長一吋強 防衝擊一定要穩唔好亂散

當日喺上環既手足已經學識勇氣，可能到埋身戰會輸蝕，但個個都知團結就係勇氣既來源

戰狼陣係好用
但你未夾過好易後排TK前排

雖然無裝備真係輸洩

差佬唔會攞你命，但刀手會

理想就係咁,見到一排2,30個拎刀衝埋黎,
中後排一定驚同散
前排唔驚就變落單,咁就玩撚完
見到刀要點做當日係集合點就要演集幾次

至少頭五排既勇武都要full gear講緊著防割衫 頭盔 加武器 不過果日元朗應該差佬重防 我估唔會有機會開到戰

怯的話 人踩人死得更快

不退 一步不退

今次企得頭排你以係會兩手空空？

重有真係想一齊去一齊走
希望唔好有事

邊個無 我地前線咁多

怯既咪撚上前排

難講
依家差佬思維係癲
佢地恨不得示威者比人打撚死

理論人人知
但香港地唔好講有幾多人試過有刀既打鬥,拳頭交都好多人未打過
要望住成排刀唔驚係無可能, 一驚就失理智

一個字
人多就得

成班白衫衝埋嚟一瞬間，前線全部雙手持傘，向前隊把遮（收埋咗），對面衝埋嚟撞到佢地仆街。如果可以，甚至可以考慮盾加矛。第一排持盾，第二排喺盾同盾之間嘅空隙向前突刺。再加兩個盾保護側翼。簡單示意圖

究竟727係幾點鐘，邊到等，帶啲咩

畏戰後退者 古代會斬
現代好唔好起底放上網 自己同全世界交代

因為後退真係會死好多人
個個話抵死叫左你唔好入元朗 咁樣

你未點着人地都衝到埋黎

跟住就驚過頭跌左落地下
一野TK 十幾廿個

六月到而家中左幾多次計

你知唔知刀同teargas 胡椒 橡膠子彈 既分別
胡椒 teargas 呢啲過一陣就無野 最多食到五分鐘呼吸困難同睇唔到野 子彈都係皮外傷（講緊射四肢 射頭另計）

但係刀 你一砍埋黎 我地攞個啲 最厚都係膠盾 同木盾 擋到幾多下？
唔係驚唔驚既問題 係佢砍埋黎造成永久創傷 呢樣嘢值唔值得 元朗只係副本 政府先係主線 如果要班勇武傷晒 流晒血 甚至之後做唔到勇武 係咪你負責

多人就有勇氣

大家自己諗下 一切電光火石之間

未計可能係前 左 右都有白衫衝埋黎

醒下啦 比d思想準備

我建議如果有成班衝過黎既畫面發生，前線巴打要一齊大口嗌齊上！齊上，定軍心，振士氣。

依家唔係要開波
係驚比人開波
做定準備

其實要集合哂先，一次過入元朗
今次應該唔同平時可以分散去

刀，都係要擋
所以第一排守具好緊要(declathon浮板，空手道墊, 高密度泡膠，甚至鐵板etc)
一擋，即刻4對1(或至少3對1) ，集中搶刀，廢佢雙手，再廢佢雙腳

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

一定要自衛，如果有白衫，前面要帶頭衝，後面一定要跟！

可唔可以plan下練開武嘅企前排拎盾
咁起碼後排人可以做其他嘢幫拖

一有落單就廢佢武器，打扯佢入人群(十八銅人式) ，幾浸人圍上圍，人海入面慢慢輔導....

直頭要衝番過去，士氣好重要

如果佢敢出刀既 真係要走
唔好怕輸 老黑狂斬示威者 而差佬唔拉人 一定係頭條 道德高地已贏盡

奉勸唔好下下諗住復仇 你武力唔夠 復仇只係送頭

警畜可以屈裝同遠攻
牛屎邊有咁多遠攻裝
磚海屈到佢地埋唔到身

對方冇gear， 幫手掉胡椒粉拎個榴槤係身都得， 埋身戰揸榴槤一定贏( 膠膠地但係其實真係可行， 你衝埋去佢一定走， 佢最多拎棍打你， 但自然反應一定係走

人多就得，乜都唔駛帶，一百個李小龍都冇可能打低一萬個兩手空空既人，成萬人跑幾步扮衝埋去，已經可以嚇到全部走頭啦。

用榴槤做甲點睇

係, 叫聲好有用, 但唔係一齊上,
真係要好似戰狼300/braveheart咁, hold~~~~

香港人唔可以退！

雲海 陳雲海
5 分鐘 ·
元朗地膽叫我提醒入嚟遊行嘅人：
「同埋 小心高空擲物同鏹水」

唔可以走呀 一退死好多人
就係驚你呢種人

啱啱發夢夢見有人係沙灘以外的地方打排球

唔知有咩地方啱打呢

對方有刀 你唔走捱斬?

仲傘……佢地攞藤條我地都頂唔順啦
更何況鐵通甚至刀

第一排唔建議搶刀, 伸手出去好危險
第一排剩係用防具推開對方渣刀隻手已經好忙
理想係第二排主攻, 用長武器刺眼, 戰狼300個陣已經係最理想, 但要準確實行到

爛仔交實用理論課，我開左個post，講左幾個最常犯錯誤

所以我專登開呢個post
叫頭幾排做定思想準備
預備好今次有機會面對刀手
救得一個得一個

一斬就開, 無用
防具一定係煎pan/大鐵獲

第一，勇武唔會主動挑釁

第二，果日其實係有平民參與遊行，假如真係有幾百個白衣人持刀衝過來，大家跑既話，只會團滅。和理非，平民，勇武一齊死。唔比白衣斬死都有機會人踩人死。所以抵抗先係最正確做法

當真係有白衣人衝過來，重點在於以武制暴，擋住佢地既衝擊先可以令和理非同平民逃走去安全既地方，而勇武既戰術就係我地需要研究既地方。

唔挑釁，唔第一個出手係底線，但對家出手，勇武就要一鼓作氣打到佢地冇得還手，記住對敵人仁慈就係害緊自己隊友

,攞刀架大佬

先守後攻

而家社會咁危險，真係一人要一套

好多時係講氣勢，你一怯就會全居輸哂。

on9 緊係屈距離啦，行山杖突刺，就算攞刀都唔夠膽行近

推，推撚爆佢

幾百人
我驚黑衫D人多到驚你敢唔劈落嚟咋

推
陣地戰一步都不能退
巷戰幾丁友你自便啦

屌你啦，由612開始未見過第一排凹水，中後排賣隊友就多

傻啦 起手咁慢 用腳向前踢已化解

對刀既話 槍陣係唯一解法方法
古時打仗 永遠都係最後肉膊先用刀

但問題係 香港好多人交都未打過 更莫過話有咩長槍......

pish

一定唔可以搶刀，實戰中棍都唔會搶到，搶刀等斷手。 揮棍瞄手腕打落去等佢跌刀更加有效。

抵擋衝擊來講戰狼300真係最理想，盾矛，最多後兩排用盾護住第一排既頭，去避免第一排受傷。

幾百人渣刀渣棍向你衝鋒呀

自己幻想下個畫面先啦

你地隔離左右學生哥黎渣

刀手真係唔同講法
當然我知道我地勇武唔係專職劍士坦克，都點左幾下法師技我諗有刀手群沖埋黎用魔攻aoe就解決到

如果用個會封人呼吸道個d 納米波鞋防水噴劑...

咁你到底有咩方法 可以係唔走既情況下捱刀? 仲要救得一個得一個...??

係, 有幾多人係真係識刺
大部份剩係識篤, 不痛不癢

成班友講可能性極低嘅刀 而無人講在暗處高空擲物同鏹水

呢d 真係冇得捉

將行山杖較最長突刺屈距離

只有全部人有反抗意識先保得住大家

點解你會覺得佢地攞刀會驚你地攞行山杖
果班仲要係牛屎佬……
你呢啲戰術分析會害撚死人

屈距離係啱，不過係用魔攻而唔係攞枝行山杖去篤囉
佢地班黑社會互相劈慣 刀都唔撚驚 會驚你枝行山杖？咪撚玩啦

起腳唔好踢高過膝頭

中後排買定咖啡係袋！

講左唔入村, 高空攻擊機率仲低

頭盔 全身覆蓋blackbloc 必備

麻煩女仔真係唔好再怕熱而短袖短褲 求下你地

用laser反攻
仲有冇其他方法建議

冇心理準備就唔好入去唔好害人啦， 企第一排真係要預面對刀手， 最好可以有全身防切割盾牌同埋服裝， 同埋陣營要好似戰狼300咁密實， 等佢哋好似面對牆咁斬唔到入去， 建議雙手持盾牌擋住， 然之後全部人嗌口號一齊向前推， 目標係令佢哋冇平衡，之後第二排可以用長棍或者長武器向前刺， 一直重複，到佢哋人少嘅時間就可以鬆開盾牌直接每個人用長武器上去收割， 對面用刀嘅時間絕對唔可以散開！！！！！！ 同埋無論咩時間都絕對唔可以用個背面對敵人！ 你一個人退咗嗰陣營有缺口就會散曬， 冇心理準備你真係唔好入去唔好企第一排，死開啲， 你真係會害死其他人

不如你幻想下 你係白衫你有幾百係度
你敢唔敢劈 你前面估計有50000以上

你估卡通片咩 敵人會等你變完身合完體先打9你? 係1212 果陣人地沖撚左埋黎啦

唔係想自己友送頭....依家唔怕佢地白衫出來打人，我相信勇武一定擋得住。

但對家出到刀手既話，前線其實真係冇得退，一退所有遊行市民都會一齊死，要有心理準備係頂硬上，唔係你死就我亡，要知道班狗一定唔會幫手

基本都係和平為主 做準備都係以防萬一
一般人都要預備基本保護裝備 前面一定要重防具
無得避要還擊果時一定要有人影住
以免比人大做文章

渣個煎pan 都已經擋到佢把刀啦
咁都要教？

仲有大把方法
網球拍又得

佢真係劈你你走更加會全軍覆沒
一定會有犧牲但人多一定贏
要佢血債血償

我覺得大家唔好睇少勇武巴打，大家無想像中咁廢
另外我覺得嗌齊上係呼應返大家齊上齊落既決心，簡單易明

佢地平時用開揮擊，多數唔識應對刺擊
仲有咪以為行山杖無殺傷力，尖頭刺中要害唔係講笑，如果中頸係會死人

老老實實
真係唔建議女仔嗰日出

我敢講 到時實有刀 真係要做定心理準備

同黑警果陣1212 試過好多次班狗癲哂咁衝過黎摳
不過果枝只係警棍
如果係刀呢？

中後排都唔好縮，要跟前排一齊衝，如果唔係前排只會送頭，只要夠人多，班濕9一定驚，佢地係欺善怕惡

敢, 點解唔敢,一定係一字排開成條路封晒,唔會俾你左右夾擊到
當一字排到50個
其實就只係50Vs 50+50+50+50+...50
每次要應付既就只有眼前果一排, 最多計埋左2,3排偷襲

唔好諗陣式啦，做好心理準備，唔好怕打

on9 面對現實啦我地好多係烏合之眾
如果人多就贏 國民黨唔會輸比共產黨啦

醒下啦 721夠人多過白衫啦
又係被屠

你噏乜鳩

你確定牛屎佬真係覺得前面幾千至上萬人面前會咁大膽，其實黑社會都只係人， 只要唔退好難輸

你掉頭走我包你全滅

都係果句，班牛屎佬嚇大既
唔係行山杖唔痛 而係痛又點？佢地爛命一條 真係唔驚死 比你拮完之後咪一刀劈埋黎囉
咁到時前排義士同班鄉黑攬炒 邊度化算？

班牛屎飛 係咁有吉屎嗰日就出西上環劈啦
玩偷襲 邊邊人多邊邊惡㗎啦

唔退就係
幻想下後有人嗌走呀 有刀
走呀 be water

前排又走幾個
GG

總會有啲衝動撚上腦話入村

有殺意同無殺意差好遠 速度上佢地都係均速 白衫佬係爆發 再講1212 累死人你退緊果陣前排要扛到尾期間中刀都救唔到 講緊係扛到所有人退唒去搭車

咪係, 5萬個肯定有4萬幾個係後面驚到PK

應該問 當日鄉黑 同 市民互片, 警方有冇可能玩多次無警時份

對面出刀點都撒啦下話

我試過係中後排
有幾次聽到防暴兩個字，有班人就恐慌到仆街
9秒9跑走
我心諗 前面仲補幾十幾百個手足
你驚乜柒

痴媽根 睇少d戲
你依d死十次都唔撚夠
元朗果晚大把人有背囊有書包係手 又唔見擋到木棍藤條? 因為對方係亂舞咁打
我當地你好彩頂到一下 兩方 你唔會頂到三四五六下 仲講緊係可能俾人圍

真心講句 唔好想象現實打交係有"格檔"既可能
真係打交既話 兩三下已分勝負

前排如果真係對刀手
你得一個可能可以擋到
就係方陣級超厚盾 而且要有格檔經驗 對方可以完全傷你唔到 然後即時後擊
如果唔係 你一唔係捱刀 一唔係就快手走

安全第一
路過只罵陣不攻擊只防守！
不要做清兵，勇字行頭無謀好蝕章
做智將，三氣牛屎佬

民心好重要
看今日公務員都出來表態就知我們贏左港共好多

如果有手足受傷甚至更嚴重後果
黑警只會出黎捉南亞佬然後領功

有刀既話真係唔係死頂慢慢退
你嗌得1212 佢地衝埋黎猛咁斬啦
平時同狗對恃都識得整路障設防線，拉開距離
今次假設對方會揸刀 反而諗住玩白刃戰？唔撚係掛

波子會唔會好啲

要有罐裝飲品做遠距離攻撃

換轉我係牛屎佬，有人搞我屋企 我都真係同你死過

人地幾十個渣住把刀
你退 一定退得唔夠快 比人追住黎斬
到時死番幾百件手足係在所難免

淨係跑近 唔上前斬 都嚇到你地人踩人 自己TK自己人
結果又係死一大堆手足

冇勇氣 未準備好 真係唔好企前面 只會累事

上面仲有人話諗住玩遮陣咁既心態十條命都唔夠賠

做得勇武既狗都唔驚啦
會驚啲牛屎仔咩

不徹
會死更多人
請做好思想準備

如果守防線可行。自己唔會衝唔怕冼到

你唔退就只能硬拚, 咁你就要解決個問題, 點樣令中後排唔走
你要知道企得中後排一定未打過交,見到有幾十白衫一齊大叫一聲然後拎住刀衝過黎, 你點確保佢地唔驚到跑?
就算企前排,都未必打過交, 就算打過交,都未見過用刀黎打, 前排只要有2,3個驚,個陣一散就玩完

前排可擋可攻。俾佢地發揮最大。但中後排一定要護住前排幫佢地保持一定距離。因為你吾知班牛屎佬有乜架生。如果我地人多個勢夠兇班牛屎佬都5敢亂黎。但如果佢地一亮劍大家就一定要抱住威武鬥心。以性命自衛。佢地得牛屎威。一樣會驚

up

有機會係咪應該代替黑警捉人，俾記者影低晒樣。

我認為到時最差情況係：
鄉黑出刀，後排驚就掉頭走，前線孤立無援，散開後市民被片，狗就慢慢等你地被片得七七八八先出來強硬鎮壓，兩邊一齊拉，放就放白衫，告曬示威者。賺掌聲然後等勇武同和理非人數減少或者以後唔敢出。

快手走咪全軍覆沒囉
有d走唔切比人斬撚死係咪你負責呀
走走走成日走
咪撚出黎啦屌你

害死幾多人呀 屌你老味

入去我個爛仔交理論post望望，唔該

如果出埋刀，成班圍頭佬玩撚完

總之一見有牛屎佬亮劍。第1個要做底佢先。其他吾好理

前排俾人斬死你又負責?

對面唔多人
贏梗

[大檸樂，求救] 有 fd o既 fd 俾人屈破壞何君燒老豆老母個墳！！！

屌好彩出左呢個post
屌醒班人

人學渣刀衝最理想其實係反衝鋒

1.氣勢
2. 有咩事後面有段距離

我知我地無刀
自己諗方法

呢D 後話,但你損失幾百最精銳既勇武
換既就只係牛屎佬既嘍囉
依家唔係話唔打, 而係要做好準備,無論係戰術定心理

企得前排個班唔擔心
諗下企中後個d點樣遠攻

發夢諗到人地玩屎玩尿,
係夢入面有敵人打人, 記住要狼死個對面, 可能個別幾個真係有槍。

好難架 我夠膽還拖 點知隔離有冇人跟

721當日十幾個圓盾衝埋嚟，我地一個都無退過
民不畏死，何以以死懼之？

樓主你係度嗌口水交ff係無撚用
你試下捱一刀 睇下你可以換到幾多人命

假設對方有刀 你又無擋到既方法
你講到自己咁撚勇 但如果我識你
我都係會拉你走 唔係你一撚定都係會收皮

打咩仗都要備戰
無受過training 去打仗 無保障

無做過past paper 考試都唔得啦

一定有人走唔切,特別係咁多和理非都話要出黎
後排死傷一定重慘

話要玩遮陣果d吾該企後排幫手做救援。拖走受傷隊友。而家係劈友。吾係講玩

無剛版，唔好走咁前

屌你老母呢家咪話前排要有覺吾有裝備囉

前排一退 有缺口 gg

一齊渣開山刀囉
我就唔信班圍頭佬會搵命搏

對家照道理唔會衝龍頭，萬9幾支cam，
隊中腰位插入打斷條龍，啲人亂走散曬危險啲，希望到時協調到勇武巴企隊伍外圍做肉盾，和理非隊中被包圍保護。

你覺得 前排既後面咁多人 跑得郁?
我話比你知 真係斬 唔抵抗 只會比人追住黎打

整防線呀
有鐵馬陣既話佢地咪難啲埋身
到時再拉距離還擊

一定要還手，牛屎佬怕咩

警察唔會攞你命 今次會
今次渣刀
咪細路仔玩泥沙咁啦 好無

你呢D 真係累死人
幾萬人一齊退得2個可能
1. 退得好慢,俾人斬一下背脊一件
2.人踏人

對警狗根本個個都驚拉多過驚傷班牛屎佬咪試下衝囉

你未去到元朗已經俾狗拉左

咁你地有咩方法可以擋到刀??
下???

前排果理班一定要護住要害。奶左野就要即刻訓底。麻煩做救援果班一見到前排有人訓底即刻拖走佢。吾好再俾佢受傷。刀你預左要捱。但盡量吾好太傷。如果人多。用人海戰術一定打巢佢

一個拉一個
最後全班比人斬都傷曬
再比人話抵死入元朗係咪你想見到既野？

刀都係鐵
無人話一定要用刀擋刀
況且係可以反攻

後面一定要有人
最少有咩事可以拉前線走

咁你又叫前線唔好向後退

第一排拎盾擋, 第二排掟野..!!

女仔見想開打就好走
咪成撚日叫 出黎丫 隻抽丫 屌你老母

擘友d人話 玩遮玩波子洗潔精.........

起馬渣d鐵做既野 唔該

做好防線再推進我都覺得可以大大減少受傷機會。因為你永遠吾知人地有咩架生

冇心理準備 個個淨係識退
淨係跑幾步都嚇到人踩人啦
班黑社會 當打交係家常便飯
有幾個刀手都唔出奇

打橫揮起碼等牛屎佬埋唔到身先？
然後兜頭毆落去
利申講緊自衛還擊咋

鐵馬陣
你估你係同警犬玩緊呀?
都仲未討論到如果人地搵幾十精銳, 預先係幾百米外幾架貨車入面等
然後幾架貨車一齊駛去你隊型中間和理非集中地,一落車就斬
點算?

浸過偈油既波子

因為後退畏戰只會死更多人

對面得幾百友 一定要同佢地死過 渣刀都係咁話

講係咁講
其實日頭係咪真係可以咁樣劈傷幾千幾萬人

香港地退步到咁真係好癲

煎pan,鐵獲
硬拼係死傷最少既方法, 但要有心理同戰術準備, 而呢個post就係做緊呢樣野

你假設我地未準備好果陣 佢地就衝埋嚟斬撚死我地
咁我地就點都輸硬啦仲討論黎把撚
如果好似西鐵站果次咁 人都未到齊就逐個斬
咁我地係輸硬
洗唔洗假設埋有刀手混入遊行隊伍 再突然斬人？
咁你講下你假設個情況下 我地可以點防？數1212？

退就全部人一齊死，反攻，狠過佢地係唯一減少傷亡既方法

雖然我咁講好難聽，但講你就輕鬆。

刀呀！知唔知咩叫刀呀！係一樣可以瞬間結束你生命既野，叫人「都係要擋」係好容易既事

如果面對嘅係白衫而唔係防暴

長遮咪撚開嚟擋住自己視線
第一排搵嘢擋 盾呀 背囊呀 浮板呀
總之唔好諗住開遮擋
把遮開咗 根本脆弱到擋唔到2，3下

長遮應該俾第2排嘅人用嚟攻擊
當矛咁用 向前篤 遮頭最硬 力都最集中
唔係當棍咁揮 唔夠硬無乜殺傷力

班狗已經教曬大家咩係陣式啦 大家打過咁多次機 唔係仲未學識呀

我認我唔夠膽企最前線 企親都後排 但如果見撚到前排手足俾鄉黑暴打我第一時間上去殺死班撚樣 係殺死

其實係會有馬係前面檔既點都

岩啊，所以no matter佢渣乜架生，見白衫一埋黎就衝佢老母。你企定定係到擋只會不斷退不斷縮，最後d勇武前排死晒，d偽勇武就會向後跑跟住人踩人。

但你知唔知古代肯企前排，而打完無死係重嘗先

咁你如何 解決 退得唔夠快 比人追斬

自己係絲 唔敢企前 前排既要小心 勇都要顧住自己唔好有事

我哋入去係反黑，我哋唔主動出擊牛屎一定唔敢主動衝

認真問，如果對面渣刀點算，邊個敢硬食

只係討論最壞打算，全部人都要有心理準備

第二正排可幫手丟野

我地唔會退 雖然成日有班都叫極唔少

所以先要依家同大家做翻心理準備，唔硬食會一齊死

後排幫手丟野，丟水丟石頭咩都好

夠膽衝過黎全部抵死唔洗可憐

企後排如果驚刀既吾該幫手搵個郁d無刀既揸棍果d

如果未係陣地
西鐵站果隻遭遇戰

必須組織付近既人 3個一隊
勇武反抗

3個一隊因為唔洗顧後面

咪撚再跪地下 唔該

次次都係中間走哂仲好講

無畏懼係有條件
各位手足一定要帶齊裝備

第二三排幫手丟野，丟水丟石頭咩都好

夠膽衝過黎 全部抵死唔洗可憐

不如咁講 呢個post 既精神
係就算死都死少d人

當然前排反攻係一個都唔洗死
建議反衝鋒

呢個已經係理想情況
唔理想中間打入黎
唔勇武都要變勇武

一兩排幫手丟野，丟水丟石頭咩都好

夠膽衝過黎 全部抵死唔洗可憐

唔好用警告，你咁樣係迫啲人聽你講不如用呼籲啦好嘛

唔係假設, 而係人地一定係咁做
呢班係黑社會, 唔通你以為佢會同你講道義, 同你宣戰完先開拖呀?一定係唔知邊到出黎, 一出就成排衝埋黎架啦
好似你咁剩係諗最理想情況,乜鳩都唔準備就真係死得人多
咩情況都要假設, 唔係你點應對?最簡單risk assessment 你都唔識?
係呀, 真係有可能有刀手混入黎,
但機會低, 因為混入黎只可以係小量, 而且佢已經係俾人圍住, 係會有人命傷亡,但好快會制服

我個情況係最壞情況,我都唔知可以點做, 到時一定死傷幾百甚至上千
我唔知班牛屎佬會唔會癲到咁

前排果理班一定要護住要害。奶左野就要即刻訓底。麻煩做救援果班一見到前排有人訓底即刻拖走佢。吾好再俾佢受傷。刀你預左要捱。但盡量吾好太傷。如果人多。用人海戰術一定打巢佢

驚刀果d吾該做好d backup同盡量幫手打巢無刀揸棍果d就得。如果你連棍都驚。咁你係後面做勢就得

呀！！！！！！！！！！！

push

前面用盾，後面丟魔法球

雖然唔係想開波 但有巴打提左如果反黑其實已經等如反圍村 所以可以諗下會唔會張主題定為反何妖定點

亦要諗定對方唔同攻擊可以點應對

估計警察會先阻我地行得太近啲圍村佬
假如真係唔知點解警行開左我地又直接同圍村佬對峙
要預左對面做乜警察都唔理

輕則丢石丢屎彈果啲
照計帶左頭盔已經應付到唔駛太擔心
雲海講果啲強水就雨縷應ok

果對方用刀於要有大塊盾
要真係夠硬既
火攻就可能要諗下點避

當然 如果佢地已經郁手先 我地亦可以武制暴
同埋如果成萬人入去佢地都唔會警
所以前提係有冇成萬人入去

我跟！出得黎就係兄弟，點可以唔跟！

前2-4排幫手遠攻

夠膽衝過黎，全部都係抵比定死

2-3排遠攻定野

reference

後面都唔好退，人多係重點

後排可以玩強光
無嘢掉都要人手一支聚焦電筒

呢招5 work。黑警知你無刀先敢撲。大家又無咩默契。你吾會有黑警做得咁熟

日頭威力會唔會減半

唔驚TK可以鎖加皮帶
點用自己諗

我就用嚟鎖好背包 同綁實條褲

無辦法，因為呢度肯定大部份都無受過搏擊訓練，甚至小朋友齊打法都未試過。

唔好講武器，講拳頭交，好多鍵盤格鬥家會教你點擋點入中路，但現實就係，正面黎既拳永遠同你第三身角度睇既係兩回事

佢哋嗰陣真係好有用！！300人殺幾萬人你估講流架？

前排一定要有攻有盾。班牛屎佬知你無攻斬得仲狠。攻擊都係好重要既防禦

窄位死守
如果唔係衰25
真係300人擊退成個波斯大軍

黃昏夜晚實打得更加兇險
唔洗擔心

大家可以考慮下，如果有捉到對方落單，用索帶綁佢手腳

前排果理班一定要護住要害。奶左野就要即刻訓底。麻煩做救援果班一見到前排有人訓底即刻拖走佢。吾好再俾佢受傷。刀你預左要捱。但盡量吾好太傷。如果人多。用人海戰術一定打巢佢

驚刀果d吾該做好d backup同盡量幫手打巢無刀揸棍果d就得。如果你連棍都驚。咁你係後面做勢就得

前排一定要有攻有盾。班牛屎佬知你無攻斬得仲狠。攻擊都係好重要既防禦

有盾嘅唔好用遮
首選一定係行山杖

遮係用嚟刺 唔可以打/劈/砍

最前排果理班一定要護住要害。奶左野就要即刻訓底。麻煩做救援果班一見到前排有人訓底即刻拖走佢。吾好再俾佢受傷。最前排既刀你預左要捱。但盡量吾好太傷。如果人多。用人海戰術一定打巢佢

驚刀果d吾該做好d backup同盡量幫手打巢無刀揸棍果d就得。如果你連棍都驚。咁你係後面做勢就得

前排一定要有攻有盾。班牛屎佬知你無攻斬得仲狠。攻擊都係好重要既防禦

Gd idea!
我帶相機腳架⋯變長距離武器
個頭鋼鐵黎

唔知我哋得唔得呢

狹路相逢勇者勝 呢個道理明未
走唔係問題 但如果後面塞死根本走唔到 而且背脊向敵人都好不利 最後你後排班pk係走到 但前面一定有人落單被圍
反而頭2 3排一齊扔下石還擊仲有得打下
你估班牛屎真係全部都咁勇咩
前面比人扔傷之後 後面見到一怯就退

又係既

前四排一定要有盾
最好係金屬盾

最後2日可唔可以開多d戰略post

盡量比多d人有默契

起碼有一班人知道點打法好

其他人到時識跟下

擔心前排義士裝備唔夠

講明要勇武
佢哋衝過嚟俾人打撚死佢哋呀

遮只可以突刺
絕對唔可以開遮擋視線

我懷疑有班人企最前就係為左一有動靜就叫人走
打亂我地既陣腳

邊到可以買到

唔衝就可以多啲人一齊用

上面有個,真係一個累全家

要遠攻

唔止戰略post, 出到去未出發, 集合緊果陣一定要演練

刺擊 正常人係唔識用

剛剛諗到
遮嘅最大殺傷力係勾腳
有兩個要點：
1. 建議喺對方的側面勾腳 對方比較容易失平衡
勾嘅時候重心向下 同時快速雙手拉
2. 勾到之後好可能會解唔返把遮出嚟
𠵱個時候 你可以順勢盡力將敵人連遮拖向己方
真係有危險嘅時候則棄遮

用傘嘅距離相對安全
唔敢正面對抗嘅巴絲 可以以此作為攻擊手段

大佬，自製先有架啦
鐵>>>>>木>浮板～紙皮

粗 好難揮動
傘可能都好過佢

和理非都要帶定騰條
唔係打人，自己都要傍下身
保護自己

有一隻 健身手臂負重
係放鐵喺入面

唔好講埋d不負責任ge野啦 渣刀叫人硬食

夠人多一定要一齊頂

宜 : 祭祀 破屋 壞垣 餘事勿取

啱晒肅清元朗啦

雖然我冇勇氣企前面
不過我應承你我一定會響後面大大力撐著你
縱使千軍萬馬
齊上齊落

咁你假設最壞情況係已經死幾百甚至幾千 同樣係無討論價值
烏克蘭革命都只係死百幾人咋
如果真係有刀手混入黎或者突襲 到時乜鳩糾察隊或者勇武都無用啦 有咩好討論 除非我地有更上等武力姐
所以我一直都係講緊玩魔攻同埋拉開距離 而唔係乜鳩遮陣行山杖
而且鐵馬陣只係好基本 講多次 班狗用棍你都識得用路障拉開距離 班黑用刀你地反而諗住埋身肉搏？

而且今次同以往完全唔同 以前對狗用得著既招式 今次未必用得著；同樣地，狗擋到魔攻但係班黑係0抗性
咁當然要針對弱點黎打

唔敢食 自己走佬係極不負責任
走唔切果d比人斬撚死
你重裝 你勇 你企前
後面旨意你
點知你畏戰閃人其他人會點
人踩人
比人都到九碌

你呢d係咁叫人走就真係不負責任
當人地渣刀 係已經合法自衛
比d勇氣得唔得呀男人
一味叫人走

叫人掉頭跑先不負責任，到時假設八千個人遊行，一百個刀手衝埋來點跑得切啊？你唔硬食你想害前排再害埋後排？人地出刀手既時候就係要置你於死地，你唔反擊，掉頭走第一個被斬既就係你啊

有冇大佬好似咁係前面講兩句激勵下

laser好好多
後排全部照眼個威力係可以好誇張

前面人一定要避
其他支援保持距離打
每次打 千其唔好單上
最少2人
見有2人上
就全部一齊上追打

laser邊度有得買嚟玩
無研究開

人地要衝點會係頭衝 等你行一半之後係中間衝 你點防？

無石仔汁可以帶定多d硬幣12蚊硬幣

鴨記
wargame舖都有 不過貴好多

#19

大家可以睇下
佢地用盾擋完刀，多數係由下而上推走敵人，再用矛向前刺，然後回歸備戰狀態，一方面可以護頭，另一方面盾永遠都係向敵人

簡地形都好緊要

我哋人太多
估計比較難揮動武器

可唔可以
第一排 盾 專心防守（因為又攻又擋是好困難的）
第二排 勾腳 令對方倒地
之後就可以用盾一邊頂住 佢嘅倒地揮武
一邊用人海壓制

到時都無嫁啦

腳唔係咁易勾
前排盾長棍 拉距離
後面扔野最簡單安全

其實就好似班狗對我地嘅方法一樣 最前面唔洗做嘢 只要拎住個死人盾 後面放椒 放催淚就得

你全程推住個鐵馬黎行?
鐵馬陣根本無用武之地, 因為你根本唔知幾時, 係邊到開戰, 一開你唔會有時間去搵鐵馬
拉開距離又係on9, 你幾萬人點拉開距離? 魔攻?掉下遮咁呀?721元朗試左啦,結果點?

ON9 仔,叫你1212成個陣一齊退
你繼續當打機啦,魔攻魔攻

D錢去買雀巢咖啡啦

無得簡 我地被動

如果敵人前面加兩邊中間殺出會再麻煩d
到時二三四排去側翼同佢地死過
前排精銳採取主攻搞掂前方即刻幫兩側
必需兇狠務求盡快解決前方
因為兩側會好大獲

麻煩呢d post 一定女比多d人見到
我地唔知政府下一步想點
又唔知圍村佬點
佢地以為比人燒村一定渣刀搏命

咁唔推鐵馬攞把遮衝上前囉
睇下邊個死多啲
鐵馬陣未必用得著
但唔整就一定用唔撚到囉
到時有人整既話你同佢地咁講啦 無用武之地㗎
721元朗有冇玩過火魔法？光魔法？ 淨係開下個水喉咋

我都試過勾
係唔易嘅
相對上 行山杖可能仲易勾

但係我會建議係偷襲用
適合啲靈活嘅巴絲
喺側面奇襲對手
喺我哋人多的情況下 絕對會有很多安全的機會作出偷襲

唔通由得佢地喺前面俾人劈

其實呢D古代大戰如果無騎兵最強應該係盾+槍陣?

入得黎就咪驚啦
入元朗even和理非都應該預左有危險啦

咁有咩分別
魔攻都有問題既話 到時希望你做第一排捉住其他前排叫佢地唔好縮啦

好重

同帶唔到幾多

女仔可以做咩 想為大家出一分力

膠遮點勾腳.....

721嗰日已經有試過 有個巴打諗住幫手沖上前知唔知個個淨係識走跟住佢畀人圍毆

爛仔交理論post，求手足點都望一望

大佬 全部都係平民黎 想點

其實幾萬人都要同幾百人拉拒離打會好怪

細個有打AOC

攞定20mm囉，啲狗話唔喺攻擊性武器嘛

Shield Wall

我講挭嘅係勇武嘅接近戰策略

整乜鳩鐵馬陣?你係咪推住黎行全程?問撚完你重係到loop
你知係邊到開戰, 幾時開戰咩?

衝上去? 你肯定到有人跟你衝上去而唔係得第一排衝而第2,3排唔敢衝?
得第一排衝就完玩

火魔法?你一個手震就TK幾十個啦,講你就口響,出到去見到幾十把刀衝埋黎你唔手震?

做坦

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

求投

其實前排要硬食，中排就要遠攻幫手架啦，冇話魔攻冇錯，要睇住唔好TK

暫時大家只認為黑社會只用刀，我就估對方可能用Van載一班蒙住面既人向我地擲汽油彈或漒水，佢一擲我地已經受傷同要照顧手足，也追不到佢地，也不知道邊個做，黑警也拉唔到人，黑社會做事方式就是這樣

若果真係用刀，我地大概有三千人，對方多數出動一百人斬隊尾，到時隊尾冧低好多冇防備既人，其他人根本就追唔到佢地，所以一定唔會斬前排，斬前排佢地一定走唔切，到時前排可能已經是黑警，所以顧得黑警顧不到黑社會後排偷襲

我用客觀看，佢地好大可能擲我地，所以要諗清楚
知己知彼百戰百勝

唔退佢斬一個之後有五個立即襟低佢
一齊向後跑，所有跑得慢嘅會俾佢逐個斬

你當前排果d手足係軍隊定係統一比你訓練過 定係睇完你講就係當時混亂ge情況下冷靜做到？

後排可以扔野，例如沖滿水嘅汽水罐玻璃樽。比較好因為唔係違禁品又廢物利用，有攻擊性但係唔致命。

分別係成個陣仲係一排, 唔會俾人續個擊破,陣都唔會有缺口
我唔係話你遠距離攻擊有問題, 我係話你叫"魔攻"好撚中二,成個弱智仔咁呀

除非立刀，人多怕Q佢

火魔法真係唔好亂來，對家衝緊，你火魔一定TK，你話用滅火器/顏料都話可考慮

天下武功 唯快不破
衝去用遮插春袋

佢哋睇到自然就會考慮
啱用就會安排

唔一定要全部人 成條戰線一齊用
六七人嘅小隊已經可以做到類似嘅戰術

而家要討論嘅係
戰術啱唔啱用
有咩不足

出刀唔還拖
所有跑得慢嘅會俾人追斬一刀一件

有刀手要盡早打柒佢

都隊尾咁仆街都做得出？
全部女仔 醫護 和理非

如果斬隊尾
建議隊頭立即揮軍入村
之後自由發揮

小心

對家衝埋黎唔好尖叫, 唔好好驚咁好大力捉住隔離/前面果個
保持冷靜已經好幫到手,
同埋如果有前排勇士受傷,會有人送去後排架啦,到時幫手照顧

巴打冷靜d，佢講魔攻係戴緊頭盔姐

問一下
我當最壞情況
對方已經諗住同歸於盡
直接開架貨車橙入人群咁點算

21號咪又係咁推 有乜撚問題
如果唔係最前排開咪用唔著 咁咪唔用囉叫你答係咪有好過冇又答唔到
如果真係得第一排衝咁就用乜方法玩完啦 屌你老母你比提議果陣又唔見咁假設
其他人講果陣就假設又無人衝 啲人又tk呢啲解決唔到既方法
幾十把刀衝埋黎最前排就唔撚會驚？

所以話要未出發先演練,唔係講笑
練過有番2,3成留低好過無

佢攻擊最弱部分係正常，所以隊尾起碼要有把傘擋下

要一字排開
可以提高人數效益
又可以從兩邊包抄

咪係屌你企貼dd得唔撚得

唯有出多幾個post
裝備好出去嘅巴打意思
無論邊個位俾人圍毆，都要還拖
前面要捱下打
後排要盡快打柒兇徒
一怯就會形成被追打之勢，某個人想還拖都唔夠力量
佢地唔同黑警
會驅散就停喺某條線
黑社會會追到你先停
唔可以縮唔可以散，要狠過對方

如果對方衝埋嚟
跑定走係一回事
但要即刻掉嘢
阻擋佢哋嘅氣勢

架車總會停
一停麻煩勇武沖上去爆門的佢出黎
立即

企硬D喇 睇下班絲打都好撚勇 無理由要人地保護番自己

𠵱樣同 漒水一樣
係無計

對家一用就係兩敗俱傷

冷靜兄弟
人命關天
大家見到post自有判斷

其實機會都唔細
還店拎刀斬人係坐監
渣車橙人都係坐監

唔好用鏹水掟過去
唔可以唔當佢地係人

前面個人捱緊打做肉盾嘅話
出手範圍之內出手打
射程範圍碇野
再遠啲拍野

唔好意思 阻你少少位

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

弱智
衝同係守係兩個完全唔同心理關口
你叫2,3排守住,因為佢知道有第1排係前面擋左先, 守既心理關口細好多
衝前去就係混戰,完全係兩回事

二排三排再後排要拉實前面個位

係唔細
真係要睇彩數 睇吓對家有無癲佬

如果真係出咗
我哋會有好多傷員
佢哋之後亦好可能一鋪清袋

天佑香港

上過前線嘅我都唔覺得佢哋會拍白衫
向前線面對黑警時都唔怕又點會拍白衫
對付恐怖分子打擊恐怖襲擊有乜好怕

射程範圍一 碇野
射程範圍二 射激光 用電筒

其實次次都係後排秒速退晒,前排先焗住一齊退

不能退縮
一定要一齊圍

我哋唔需要督戰隊

[歷史研究] 戰鬥民族教你用雨遮 丫唔係 係刺刀！

高超
唔好比前面縮
邊個走同佢講你走左我走左後面點算

注意 對面缺少防裝 遠攻為上

遮有鬼用咩, 仲要對慣警犬,個個都第一時間開遮...接近無防禦力
要防側擊同打隊尾, 只能四面都當係第一排,老弱婦孺係中心, 但問題係夠唔夠咁多勇武

咁你咪柒上前啦
翻屋值打飛機算啦

知道自己企嘅位有咩責任，實行佢

黑警多裝 但點到即止
白色無乜裝 可能有刀 但無底線

其實係唔知佢邊度衝埋黎

側邊唔需要因為元朗街窄，只要防前後，但如果真係擲汽油彈或漒水，大家就執生了

其實你地點變個大盾出嚟?

全排要相信你地擋得住第一波 後面既人會幫你打走佢 咩撚都車灑出去

推！
夢遊好似見到
第一排排做檔
第二 三排比較進取 主動
有冇得唸

比前面知佢有後援 膽都大d
而且退都好退d

最緊要後兩排夠主取 打走對面
咁第一排 都係檔頭一兩波
對面一走 再推前

重有，晚上勇武黑警時就最危險，黑社會攻後排，到時黑警要幫手捉黑社會都比我地擋住

成個post都好重要，遲入來既巴打麻煩花少少時間由頭睇一次

牛屎佬哪有槍

檔到一波就羸架啦
佢地人少,我地人多, 檔到一波佢地衝埋黎個一字陣就會無左, 因為佢地無可能咁齊一字後退,
有1,2個被制服,佢地個陣就散,就可以開始側擊佢地, 好快就圍晒咁多個

所以如果真係幾十個衝埋黎, 成件事可能1,2分鐘就完, 但第一下要擋到

前面唔係死士真係做唔到 比打狗風險高好多

前排係可以退 但一定要後排幫手拉佢入後排
再搵人上前排頂番個位
退個陣唔可以成個掉轉頭走 因為咁會露出背脊
一定要向後攝而後排要識行番前排頂番個位

對我地來講盾系最重要的
我地無槍陣，因為唔可以殺人，只有棍同遮
但我地嘅彩彈或者磚可以代替弓箭陣

只假設牛屎佬由正前方攻擊?

受傷係要向後退 但無問題就企定個位或者 稍向前推走對方

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

前盾後遮陣
岀不入兮往不返

用鐵馬頂，仲要擺到斜台咁，可以升起佢車頭，恋應該可以停佢

夠膽出開山刀咁咪飲cocktail囉

後排玩彩彈啦，扔臉一定睇吳到嘢，噴柒都得

扯美國旗，睇吓佢哋有乜反應巴絲可以再作部署！！！！

人哋冇底線你都可以冇底線放啲去做㗎
你打黑警咁當然有輿論壓力啦
你打恐怖分子你打死佢咁又可以點呀
輿論又唔會話你錯上庭個官都唔會話你錯

咁嘅話會少好多人出

有冇人鐘意行山？

多人情況下最怕畀對方扯入去

之前夠話有200刀手

烏克蘭盾陣做法就係：
第一排盾向敵人，第二&三排盾向天，然後另一隻手捉實前排背囊，方便一齊推進/後退

知唔知 出嚟嘅人會退
唔係驚俾人打驚受傷驚流血
係驚俾人拉

對住班牛屎佬佢埋嚟就圍上去啦
點會退 你太唔熟識前排
最緊要係人多

大家丟嘢因住手力呀
小心team kill

死膠人自己選擇入去尻行尻叫 俾人打仲妄想有人保護 憑乜呀

後排一定要有遠攻

炒餸既大型 鑊蓋ok？擋到棍

向左右退OK?

唔好企圖用陣式啦，烏克蘭可以係因為有班退役軍人响度訓練過夾過先有效果，臨時拉雜成軍既情況，好易因此害死前排

鬼佬有句說話
兩個人刀戰,輸家係條街死,贏家係白車上面死

所以我話隊中間要留有空位，
理想嘅就好似打仗時嗰我方陣咁

可以參考下姐，始終陣式對前線來講最安全，當然究竟係反衝鋒，定陣式抵擋甚至係分散對決都要大家一齊討論下點做/點實行。

不如遊行時隊頭和隊邊都留空位，例如一隻手距離。任何方向有人衝來攻擊，中間先退幾米，造成攻擊者被三面夾擊，或圍住。
無圖，但大家明嗎？

可以外疏內密，或內疏外密，或內外都疏。但內都密就危險。唔夠勇武，外密內疏，中間是勇武，視乎哪裏受襲才去。

人地人多衝埋嚟
我地一樣人多衝埋去
佢有手有腳我地都有
大家齊裝就唔需要驚

此消彼長
佢見你唔驚仲狼過佢
佢驚過你呀

對方會在窄路衝來，反衝便失去人多的優勢。所以對方衝來，退後做個 U 形。

如果以前有讀過bio，白血球如何吞食細菌？
就像沙田圍揼，後防360/高空支援前線，遠距離掉野

如果只用單箭頭，輸硬

十蚊銀掉唔掉到咁遠兼傷到人？
好似一人幾罐咖啡好d？
btw咪撚亂掟掟到自己人

元朗有無邊個位所有人可以防守住先嘅？
In case又比中共啲犬s圍走唔到

班圍頭要郁手的話，佢地唔係要驅趕你或者迫你去某個位置，佢地既目的就係想打你地，所以請保持攻擊性，佢地停既原因只會係因為痛，或者覺得唔夠打。

圍村地方大多地方比較窄，牛屎佬人數有限，一定比我地少人

塞住村比較闊落既地方，然後向入推，一定可以大包圍到佢地，不過事先要好了解地形

如果前排退，我地後排推住前排防止戰線崩潰。

利申：我地人數差距咁太，前線兄弟唔洗怕佢地

叫人唔好退，自己就縮去後邊

幾百你個頭

有份郁手的村頭絕大部分走左佬
香港社團無一個吹到過千友

只要有幾萬人去班鄉黑就笠水

1要小心係好可能對家會搵後生仔埋你身質你一拳跑走,你on99兩條友追埋橫街就奶野

2 小心開緊波班死左膠扮風紀捉你手腳阻你還手,次次都有呢班賤種

研究最壞打算，重視敵人好過到時俾人斬都唔知咩事

收皮啦 P牌3毛

123 反沖鋒 但真係一定要有盾，同後排都要幫手

中後排最好有遠攻物品
到時幫前排掩護

魚=黑 網=犬 我地做雀

卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍

你唔係有智之士就咪撚指指點點啦 太監

推呀 好重要

第一排要頂，係平原分散比後排既衝上前幫手，圍剿佢地

主要係冇武器係手+分散哂啲人冇左士氣，有行山杖已好好

好似對付黑警咁推進?

咁今次邊個行頭

冇既點？出聲啦柒頭

你個廢人自己廢重要當其他人廢？

來啦，出來死過啦柒頭我屌你老母

食藥啦ching

所以號召全香港所有習武之人入元朗

成日刀刀刀 刀你老母咩
以為個飛天南死撚左都無出刀啦
根本班牛屎佬就濕鳩黎

研究下...背囊入面塞塊浮板做盾 再加支行山杖向前刺 ...應該都仲頂到下掛

放曬風燒村
有刀有乜奇

渣棍你係咪唔退呀
幾百人果日開閘咁衝口黎

閘你老母咩 之前站口聚到D人班柒頭以經淆底啦
到見得番記者無乜人先攞尾彩

阻一阻你位輕輕一推

727 要燒村拆祠堂既同我入黎！！

推爆佢

鴨記大把
仲有laser 強光二合一

同意 發夢之前d人見到狗就向後跑
跟住比人推到仆左街而家都未好返

驚就唔好要民主啦！

人地衝過黎, 千祈唔好轉身走佬, 你反而會幫對面壯膽
最好係面對敵人慢慢向後, 保持緩衝區
一鼓作氣, 敵人衝一定係第一下最有信心, 之後就會慢慢怯
向後退保持距離, 就算弱勢都好, 唔好示弱, 等見佢衝既陣形一散, 就可以稍微作勢反擊. 點解衝完無耐會散, 因為非訓練有素之徒, 都會俾心理形響行動, 有D人膽大D, 持久力耐D, 但大部分烏合之眾都係靠人數壯膽, 一落單就係廢柴, 又或者戰鬥時間耐左都會怯, 怯就會縮, 縮個陣俾人衝, 就玩完
記住, 弱勢者永遠只可以用靠嚇去打退比你強大既敵人, 千祈唔好俾人知你底牌, 知你戰力程度, 同埋想打或唔想打, 想打幾盡或唔想打幾盡既意願

真係腳軟都唔可以走啊
你一走 其他人跟住
無咗個陣 我哋變散沙
好撚大鑊

就係個個怕死 先更唔可以走

滅火筒一定要有

推呀..頂住..拿防具頂住

打還打
千祈唔好被人拉入/引入村

將牛屎趕返入村 我哋就算
唔好跟入村

如果手足同牛屎喺村口糾纏
盡量拉返巴打出嚟
唔好入村

如果萬一有巴打入咗村
我哋唯有村口等談判/支援
等牛屎佬喺村口交人
唔可以入村

村好撚危險 成個迷宮咁
門牌唔順序、
啲路/丁屋外觀差唔多
好易蕩失+走散

「一鼓作氣, 敵人衝一定係第一下最有信心, 之後就會慢慢怯」

係 𠵱一吓可以用掉嘢／飛矛嚟破解

牛屎佬
唔係操到好FIT既人
只係氣勢好強殺氣好重
我地回想一下佢地點樣打人
拎返果份慣怒出黎

仲有
727係反黑社會活動
邊個挑機就係黑社會

黑社會人見人趕就天經地義
佢地係做錯事既事
贏左一兩場交唔等於可以解決一切問題

屌你老母